點樣可以向google 說不! 最簡單係全民立即棄用chrome. 改用firefox 或其他

點搞facebook 暫時冇乜勁效力，不過棄用chrome 絶對可行!
就好似當日chrome 打殘IE 一樣。

用返firefox

Chrome真心棄唔到。已經融入DNA

轉左用brave 半年左右，無乜唔慣
係少數website 唔support 要用返chrome

無用chrome 好耐， 食太多cpu

Vivalidi

Vivaldi